{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078801",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "브릭하우스"
    },
    "text": "蔚山広域市中区明倫路82に位置する1階の色とりどりは、旬の果物がトッピングされたクロッフルケーキが人気を集めているブリックハウスです。 レンガ造りの家を思わせるこのかわいいクロッフルは、パリバゲットから城内洞方向に少し上がってくると見つかります。 お客様から好評を博しているここでは、生のフルーツプレッジにケーキとクロッフルケーキをご堪能いただけます。 クロッフルケーキは3段や2段で注文でき、ソルティッドキャラメル、ロータス、オレオ、ダブルチーズ、チュロス、アップルシナモン、プレーンクロッフルなど様々な種類が楽しめます。 価格は変動する可能性があり、事業主にお問い合わせいただくと詳細な情報を得ることができます。 たくさんの方にお越しいただいてお待ちしておりますので、美味しいクロッフルを食べに来てください！",
    "QA": [
        {
            "question": "クロッフルケーキの場所はどこですか？",
            "answer": "クロッフルケーキの場所は蔚山広域市中区明倫路82にあります。"
        },
        {
            "question": "クロッフルケーキの特徴は何ですか？",
            "answer": "クロッフルケーキは生のフルーツプレッジにケーキとクロッフルが組み合わさった美味しいスイーツです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルケーキの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "クロッフルケーキにはソルティッドキャラメル、ロータス、オレオ、ダブルチーズ、チュロス、アップルシナモン、プレーンクロッフルなど様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "クロッフルケーキの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "クロッフルケーキの価格は変動する可能性がありますので、詳細な情報は事業主にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "クロッフルケーキ以外にも何か提供していますか？",
            "answer": "クロッフルケーキ以外にもケーキも提供しています。詳細なメニューについては店舗にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間については店舗にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "クロッフルケーキの味はどんな感じですか？",
            "answer": "クロッフルケーキは果物がトッピングされており、甘さとフレッシュな味わいが楽しめる美味しいスイーツです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルケーキを食べるのにおすすめの時間帯はありますか？",
            "answer": "クロッフルケーキは朝食やおやつにおすすめですが、いつでも美味しくお召し上がりいただけます。"
        },
        {
            "question": "クロッフルケーキを注文する際、サイズは選べますか？",
            "answer": "はい、クロッフルケーキは3段や2段で注文することができます。"
        },
        {
            "question": "クロッフルケーキを食べるのに人気のフレーバーはありますか？",
            "answer": "人気のフレーバーにはソルティッドキャラメルやロータスがありますが、好みに合わせてお選びいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 490
    }
}